嚟緊中秋要罷買邊間啲月餅？

我哋要提早一個月向c奶洗腦

到時到候再remind

有無人知邊啲藍店要罷買

逐間算清

push

美心 東海堂 超群 好似都係靠共既
認真不如唔好送
都真係無咩人食
好食既又俾人搶晒去炒

唔買

美心
奇華
超羣-合興集團

邊個落tvb 就罷買邊間

唔係喎，美心抽起晒TBB廣告

我係蘋果見佢賣蝦餃媽添呀！

起羣奇聯就

話說元朗大同係咪元朗遊行做特價 ？

奇華一定唔使先

大班

美心
而係美心閪餅全線產品，連美心MX都罷佢老母呀屌

買豬咀過濾當月餅送俾前線

超群=吉野家=合興=愛國商人洪明基

買係蘋果落廣告果間華麗園

華麗園月餅 有無人試過？好唔好食？

入面要寫左心意？
好似lucky cookie咁？

深水埗八仙藍唔藍
藍就唔買了

買呢個

買左美心

做節重點唔係食物
所以唔洗買

大班落左tvb 廣告

罷買

調返轉講好D, 買華爾登餅店, 由頭反修例到尾仲會幫前線

係wo 西環區 或附近可以多d 支持下